更新完，出事了

點解你仲會咁撚柒on9上高登？

駁唔到

屌你老母，愚人節快樂